1q題 一架kia叫kia 咁兩架kia叫咩？估公司名

3頁開估

kias

宜家傢俬

咩黎

2kia

二kia

秒

完

咁撚明顯

低b

大家都係求開心

2 kia

👌🏻 ok

使撚你開估咩，仲諗住三頁天真過天真喬

一架都冇係咪叫nokia

On9/10

答案係堅尼米拿

但係人地好似係讀艾kea喎

2kias
ikeas

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

呢個足OK
G持

唔係讀 艾kia咩

3頁開估 #5就搞掂咗
樓豬係咪諗緊點樣作過第二個答案